【小米上市】小米23日起納入恒生綜合指數

【小米上市】小米23日起納入恒生綜合指數

恒生指數今日發佈公告稱，小米集團(01810)將於在7月20日收市後納入恒指，並於7月23日起生效。

公告顯示，小米集團將被納入恒生綜合指數、恒生綜合行業指數–資訊科技業、恒生綜合大型股指數、恒生綜合大中型股指數、恒生環球綜合指數、恒生互聯網科技業指數。小米上市後，在10個交易日後便被納入恒生綜合指數，創下港股史上最快納入恒生綜合指數記錄。

小米今日低開16.6元，高低位分別見17元及16元，全日收16.8元，較上市價17元，低20仙或1.2%，成交4.62億股，涉資76.82億元。

對於今天的破發，雷軍現場表示，短期股價不是最重要的，長期價格是最重要的。「過去一個星期焦慮的是萬一跌的很難看，怎麼見人。小米過去8年又起有落，但特別順。這次IPO從低點開始，未必不是好事。最重要的是調整心態，把公司做好。完成定價之後的壓力才剛剛開始。我們還是要踏踏實實把公司做好，以經營做核心。繼續努力，繼續加油，把公司做好。」

責編：陳正偉

不是恆指 hsi

上市個下佢在場就知咩事啦 一間公司上市財爺走去做咩? 咪幫國家任務護航

因為凸手既親戚，你明的

區區恆生綜合指數有咩implication? 咪又係海航樂視d fd 個liabilities睇下幾時爆

揭開林鄭的意圖，能夠品嚐到這頭啖湯的真命天子，是已委聘上市保薦人磨拳擦掌搞上市的「小米」，若小米成功在香港以「同股不同權」方式掛牌，市值保守估計可達1,100億美元（8,500億港元），極可能成為今年最大的科網股集資，令小米變「大包米」。

林鄭今次大開中門，本刊發現，原來林鄭一直與小米金主「啟明創投」關係密切。啟明的老闆之一梁頴宇，其父母是前立法會議員梁劉柔芬與足總主席梁孔德，多年來不單與林鄭在公事上互相扶持，私下關係更加密切。小米若成功上市，將帶挈「啟明創投」大撈一筆。

而林鄭大兒子林節思早在「升呢」入小米做營運經理之前，亦曾在啟明做實習生；林鄭出手，再為大仔在小米打開了上位方便之門。

咁快入恒指
唔係有人造手腳，會咁快咩

點解入恒指？

因為係指數就乜叉港股基金，香港指數基金，盈富，中港指數基金，指數基金都會買佢

小米上市後，在10個交易日後便被納入恒生綜合指數，創下港股史上最快納入恒生綜合指數記錄。

快到。當年國家個親生仔中移動都無咁快入藍籌。香港是人治社會，明顯到弱智都知

又想連累恆指跌多d
all in 熊對沖返

23日有$10蚊當佢贏

蝕錢照上市、入恒指，睇黎係下隻700

誠哥隻長地先係最快入恒指

小米個隻都唔係HSI

林太個仔仔有個好老母

係唔係下隻700就唔知
但擺明正苦支持佢

大陸大水喉射住，穿10蚊個個拉出去砍

暴力救股

HSCI not = HSI

留意番

咁其實hsci係咩黎

hsci根本無人睇 係股都入得
各大傳媒想誤導小股民居心叵測

真係有料到 一早大戶入到火箭咁升啦
比你班蟻民收風再買咩

係喎